中大急需心臟起伏器

中大現場
有醫生上緊去做手術
有同學做CRP,急需心臟起伏器

係中大嘅揾AED呀

係中大嘅揾AED

推

Push

push

嘩 救人啊！

喺校內做?

bump

中大邊到先 中大咁大

咩事？

唔好出事！推

p

中大有醫學院

推呀

咩事

即係有人停左心跳

推啊

推！

救人

運動場應該有

推推推

圖書館，運動場，體育館
一定有，搵咗未

push!!!!!!

source?

邊個位要

運動場急救室一定有

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推咗先

學校一定有AED!!!!!

邊個位！！！有無人答

位置

中大學生

幫推

衝呀！！！快拎！！！

邊個位要呀

Pushhh

推啊屌

cpr 緊？

有
邊度要

運動場附近應該會有

推
咩事

報位呀 手足

推
運動場會有㗎

泳池範圍實有啦

運動場, 保安組都一定有
保健處 都應該有啦

係咪懷疑頭部中槍嗰個

邊度要AED?

有冇醫務所有可以借住用先

睇呀

點解咁突然

推
運動場，保健處 ，游泳池

唔好有野呀手足

有人出左事？

撐住手足

推 加油

發生咩事

唔好有事

唔清楚咩情況 但估可能本部 李卓敏醫學大樓 唔知有無估錯

邊個位

推 唔好有事阿

樓主冇事嗎

pish

急

救人呀 運動場有冇

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

Cpr好撚大鑊 快幫

pis

緊急事故

樓宇管理員（晨興宿舍）：9471.2683
高座的保安室內配備自動體外心臟去纖維性顫動器（AED）。

救護車：999

香港中文大學保安組：3943.7999
保安巡邏車配備自動體外心臟去纖維性顫動器（AED）。

source:

重要
推左先
希望無事

樓主可否確認location 邊度要?

什麼事

哩個msg好似成個鐘前已經傳緊?

點呀！

Fake news
利申發夢係現場U Gym
Fa話無收到消息

Campus一定有拎去邊

樓主呢？

推左先

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

P

各手足等陣！
要ＦＣ！

全中大室內都有aed！！

學校一定有AED

希望係fake

真?

係一手嘅報上TG

AED使用指南

up

如果要嘅話
去大學站運動埸果邊嘅物資站大嗌

係fake都唔重要，家陣要留守嘅手足更加要記緊所有aed位置

頂住呀

UGYM 一定有, 咁突然嘅?

推呀！

打開AED會有錄音教你用

似fake
tg完全冇提及

撐住

tg收唔到消息

手足頂住呀

推！！！

睇下GYM ROOM有冇

得罪講句,
如果攪左成晚宜家同我講一間有醫學生有護理系學生係冇AED既...

唉算...唔講了,
等fc

唔理係咪FAKE 推左先

mtr無咩

Pish

Whr

Pushhhhhhhhhhhhhh

轉：因為啱啱係有部車經過，車上邊醫生話上去做手術。幫佢散出去。

愛你

即係點？！

唔好嚇我地

我都想炒車架

醫學院點會冇
咁緊急仲喺連登開po

由邊去邊？

泳池一定有

大半個鐘前已經傳過一次

So how are you view

pish!

即係要唔要

咁要攞部AED去邊

咩事呀屌

其實要aed呢啲咁趕嘅嘢 點會傳到出連登都未有 校內設施suppose就有 再唔係仲有保健處

其實諗下
醫學院會唔會冇AED....

樓主唔講要攞去邊點幫

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

戰地醫院加油

推！
救人啊！

再推 救命呀！！！！！

外圍空運入去

每棟大樓一定有AED hall/泳池/教學大樓

推呀屌 要冇事

辛苦曬！ 注意保暖

死神的聖物(下)

手足

無實際內容 問極無conrete資訊
不推文

集氣

大學有AED

中大保安巡邏車有AED
保安室電話：3943.7999
Suppose保安室係24小時運作。

運動埸應該有係到

Wtf 頂著呀手足

推
推
推
頂住呀

傳說有個心臟附近中槍。。

連中學都有AED

大學仲要有得讀醫無可能無

推 一個不能少

遇到緊急事故時的應變措施

在遇上任何意外或緊急事故時，最重要保持鎮定。

1. 於大學保健處辦公時間內

欲進一步了解緊急護理服務，可於辦公時間致電 3943 6422 保健處查詢。
2. 於大學保健處辦公時間外

急需醫療護理，應逕赴各大公立醫院之急症室求診。最接近中文大學之急症室位於沙田威爾斯親王醫院。
若需救護車服務，可致電 999 ，清楚報出姓名和所在地點。在校內電召救護車者，宜致電 3943 7999 知會保安組，保安巡邏車現已配有自動體外心臟去纖維性顫動器(AED)，以便有需要時可在救護車到達前施以AED，及引領救護車到達正確地點。

去顫器同起伏器兩樣野嚟

撐住啊手足

推 有冇人打電話

[突發 0232] Now, Atv, 都live緊校內情況, 麻煩推俾前線手足睇

。

推阿 要救人阿

救人要緊，推啊

廁所附近有

AED用電池

搬出嚟standby

push

狗甴 警甴
習曱甴 習曱平
曱近平 曱甴平

應該每棟樓都有

唔推住
幾個中大相關嘅tg group都唔見有相關嘅事

唔好有事阿手足 撐住

屌你啦fake news
AED 棟棟樓都有洗撚咁樣吹雞

圖書館、教學大樓、體育館、餐廳都一定有

AED同醫院用個d係唔同架？

入大學站 保安室應該都有

係咪handled?

黨鐵站?

救人啊

推 比位置呀

停心跳唔會用AED

頂住啊 手足

pishhhhhhhhh T^T

推！！

推啊！

有水塔，頂到陣

電嘅話都有發電機，不過啲油唔知畀人拎曬去做火魔未

幫推
搵到未？

羅桂祥 大堂有一部

頂住

推呀推呀

大學裡面肯定有
以前上過talk有講過
但我唔記得左
因為我諗住點都唔會要我出手
對唔住我當時無留心

問吓舍監 保安組(無理由咁絕情）

推，中大急需幫手
推上熱門

傷者情況點 係邊
開完個post又唔keep住update
叫人點幫手

保安有

推呀屌！

Ugym入面有無？

fake

醫學院實有吧

頂住呀！

唔好盲推好冇

留返3秒行車距離先
#260 現場FA無收到消息

邊到要啊

可以用呢個aed location map

HKUEMU AED by HKU TELI

推1

#出入口［出入口整合］

#大學站 0250 暫時冇狗
#四條柱 0250 暫時冇狗
#崇基門 0250 暫時冇狗

*家長物資車安全路線可以睇睇呢度

*入大學通道*
大埔公路（塞死+要中途落車徒步行）

車手入咗大埔公路之後會塞住，所以要中途落車徒步行去運物資

大學站暫時安全。

當值 admin
@thetheling, @woahscaredieme , @teargasisstinkyaf
有咩想要 有咩要知就揾佢地啦

見到嘅救護人員麻煩盡快!

雖然中大應該係有AED，但
其實諗吓，中大醫學院係喺威爾斯親王醫院，第一城果面！！

幫手推

前線無話要喎

緊急事故
樓宇管理員（晨興宿舍）：9471.2683
高座的保安室內配備自動體外心臟去纖維性顫動器（AED）。

救護車：999

香港中文大學保安組：3943.7999
保安巡邏車配備自動體外心臟去纖維性顫動器（AED）

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

上面都問過究竟咩情況
究竟傷者點、係邊度、點樣拎俾個醫生
睇曬啲tg group都唔見有需要
樓主又冇follow-up
其他人就一味係度推

準備定

10幾架豬加衝由禾輋逆線往大學方向

[多圖] 有時間真係要整返部投擲器，拉返遠距離。

救人呀屌老母

睇呢個

DKLM11111

睇野

pudj

999係打去狗度
到今日都唔識救護車係27353355
咪害人好喎

堅定流
似假

如果我冇記錯AED 係去顫器,同起膊器係兩樣嘢

保健
大學保健處（UHS）提供基本保健和牙科護理予所有香港中文大學本科生。保健處雖然接受未經預約的同學到診，但鼓勵同學到訪前先預約。
大學保健處距離晨興書院不遠，若你於該處辦公時間內（星期一至五的上午8時45分至下午1時及下午2時至5時30分）感到不適，但仍能走路，可從五旬節會樓低座乘電梯到四樓，沿行人天橋拾級而上再向右轉，穿過停車場到診所道，大學保健處就在你的右邊。
該處還設有藥房、實驗室、物理治療設備及牙科診所。此外，亦有一間手術室以供處理小型手術之用。

睇下保健處用唔用到，有手術室

channel 無講

【全世界都要睇到】中大手足有野講

攞咗先，AED會自動判斷電唔電

係

中大tg channel有無講

推！！！！

tui

地鐵 control 一定有

有無first-aid答到我，今晚d冰夠唔夠，已經無限量供應，一見電單車就已經即刻交俾佢地車上去。

唔係有人停心跳先會叫拎

係驚隨時出事而拎

如果出左事先拎既，好仆街咁講，未出post已經死左

所以應該暫時都未有事

手足們好醒目

［我求下大家睇睇] [巨核］關乎全香港人生命安全

[代post] 保衛中文大學志向書

搵到未

體育館 游泳池應該會有？

屌你啦 吹咁大

P牌仔躝啦

乜都唔識不如收收聲？

游泳池有aed
餐廳有冰

721
811
831
101
1111

發電係柴油
魔法液係電油
應該無事掛

AED係心臟去顫器喎，同起伏器唔同

推。

SOS

岩
手足们应该顶到顺！

假
要猜心果個10點前已有救護送走

Gym room 呢

手足撐住呀

Tui

中大人買乾糧， 大量水
3軍未動，糧草先行

可以用住先

唔好呀!!!

而家點？

中大要醫生呀

推呢個

有人運過去？商埸有